一名警員抄牌期間被一塊從高處自然落下的石頭擊中頭部

今日(3月23日)晚上，一名警員在屯門良景邨檢控違例泊車期間，被一塊從高處擲下的石頭擊中頭部，流血受傷。人員清醒，現正在醫院接受治療。

初步調查相信，有人從高處擲下石頭，行為極不負責任，被擊中人士可能會嚴重受傷，甚至死亡。警方十分重視案件，目前正在現場展開全面調查。

太空隕石

最緊要
最好

嚿石咁高跌落嚟 實好痛

熱烈地彈琴熱烈地唱

又幾準
咁都中
部車應該冇事掛？

無可疑

舊石冇事呀嗎？

咩叫人員清醒，睇緊人民日報？

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

有人從高處擲下石頭?
有咩證據

舊樓咪跌石屎

事件無可疑

唔好有事啊警察叔叔

外星隕石
港狗要通緝外星人

可能有病毒

石呀石

石頭 good job